<Strings>
  <Welkom>
    <String>Welkom in het T-gebouw, kan ik u helpen?</String>
    <String>Welkom, wat kan ik voor u doen?</String>
    <String>Welkom, kan ik iets voor u doen?</String>
    <String>Welkom, waarmee kan ik u van dienst zijn?</String>
  </Welkom>

  <Poke>
    <String>Auw, dat doet zeer!</String>
    <String>Dat is geen optie!</String>
    <String>Hey, handen thuis!</String>
  </Poke>

  <Idle>
    <String>Een mooie dag om rond te hangen.</String>
    <String>Is daar iemand?</String>
    <String>Ik hang hier niet voor niets hoor!</String>
  </Idle>

  <RouteVragen>
    <String>Waar wilt u naartoe? Selecteer een verdieping of voer een lokaal in.</String>
    <String>Waar kan ik u naartoe brengen? Selecteer een verdieping of voer een lokaal in.</String>
    <String>Zal ik u de weg wijzen? Selecteer een verdieping of voer een lokaal in.</String>
  </RouteVragen>

  <MapF0>
	<String>Dat is op deze verdieping.</String>
	<String>Dat lokaal is op deze verdieping.</String>
  </MapF0>
  
  <MapF1>
	<String>De eerste verdieping is slechts twintig traptreden. Ik raad u aan met de trap te gaan.</String>
	<String>De eerste verdieping is hier vlak boven. U kunt daarvoor het beste met de trap.</String>
  </MapF1>
  
  <MapF2>
	<String>De tweede verdieping is veertig traptreden. Dat kan best met de trap.</String>
	<String>De tweede verdieping is niet zo ver omhoog, ik zou met de trap gaan.</String>
  </MapF2>
  
  <MapF3>
	<String>De derde verdieping is zestig treden omhoog. De lift bevindt zich in de gangen naast u.</String>
	<String>Voor verdieping drie zou ik de lift nemen.</String>
  </MapF3>
  
  <MapF4>
	<String>De vierde verdieping is tachtig treden omhoog. De lift bevindt zich in de gangen naast u.</String>
	<String>De vierde verdieping is wel tachtig traptreden! Ik zou met de lift gaan.</String>
	<String>Voor verdieping vier kan u het beste de lift nemen.</String>
  </MapF4>
  
  <MapF5>
	<String>Verdieping vijf is wel honderd traptreden! Ik zou met de lift gaan.</String>
	<String>Verdieping vijf is de hoogste verdieping. Ik raad u aan met de lift te gaan.</String>
	<String>Voor verdieping vijf kan u het beste de lift nemen.</String>
  </MapF5>
  
  <MapTrapRechts>
	<String> Als u met de trap gaat is het lokaal aan uw rechterkant zodra u het trappenhuis uit loopt.</String>
	<String> Zodra u op de verdieping bent, is het lokaal aan uw rechterkant als u met de trap gaat.</String>
	<String> Het lokaal is aan uw rechterkant zodra u het trappenhuis uit loopt.</String>
  </MapTrapRechts>
  
  <MapTrapLinks>
	<String> Als u met de trap gaat, is het lokaal aan uw linkerkant zodra u het trappenhuis uit loopt.</String>
	<String> Zodra u op de verdieping bent, is het lokaal aan uw linkerkant als u met de trap gaat.</String>
	<String> Het lokaal is aan uw linkerkant zodra u het trappenhuis uit loopt.</String>
  </MapTrapLinks>
  
  <MapLiftRechts>
	<String> Het lokaal is aan uw rechterkant zodra u de lift uit komt.</String>
	<String> Zodra u op de verdieping bent, is het lokaal aan uw rechterkant als u met de lift gaat.</String>
  </MapLiftRechts>
  
  <MapLiftLinks>
	<String> Het lokaal is aan uw linkerkant zodra u de lift uit komt.</String>
	<String> Zodra u op de verdieping bent, is het lokaal aan uw linkerkant als u met de lift gaat.</String>
  </MapLiftLinks>
  
  <MapMidden>
	<String> U kan het lokaal in de gang vinden.</String>
	<String> Het lokaal is in het middelste deel van het gebouw.</String>
  </MapMidden>

  <MapBeganeGrondRechts>
	<String> U kan het lokaal aan uw rechterhand vinden.</String>
	<String> Dit lokaal bevindt zich aan uw rechterhand.</String>
  </MapBeganeGrondRechts>

  <MapBeganeGrondMidden>
	<String> U kan het lokaal achter u vinden.</String>
	<String> Dit lokaal bevindt zich achter u.</String>
  </MapBeganeGrondMidden>

  <MapBeganeGrondLinks>
	<String> U kan het lokaal aan uw linkerhand vinden.</String>
	<String> Dit lokaal bevindt zich aan uw linkerhand.</String>
  </MapBeganeGrondLinks>
</Strings>
